好心噏，到低隻1477幾時先可以見底

幾時先可以去返我個價

B股真係唔係隻隻揸得
得1801 1877 6160叫做叻仔D
值搏率真係低